有咩唔好收埋 講出黎大家討論下

本身日日咳到想死 依家心情平伏返
之前做cdrom 依家有account
雖然有啲連登仔好口臭 但大部分都好有愛
想同大家交流下
你幫下我 我幫下你 想大家幫我發掘興趣
between 依幾隻狗好好笑

有無人分享下自己個故事？

你有冇tg呀？

第一次用

無人搵我嘅

我好樂意聽大家嘅故事

有無心事~？？